[寫真JJ] 杉本有美 - [YSVW] #196 超本格派美少女降臨!!

Yumi Sugimoto 杉本有美 - [YSVW] #196 超本格派美少女降臨!! (2007.02) (82P+1P+12HQ+6WP)

呢set完

學生妹look好靚

18歲咋

好似影緊自己(FF出黎)條女咁

如果讀書個陣同個靚既女同學拍拖既話此生足矣

而家講hi咩

宜家有人生遺憾

講呢啲

年輕真好

好正

當年女神

其實依家都好靚

agree